{
    "Pneumothorax spontan\u00e9": {
        "condition_name": "Pneumothorax spontan\u00e9",
        "cond-name-fr": "Pneumothorax spontan\u00e9",
        "cond-name-eng": "Spontaneous pneumothorax",
        "icd10-id": "J93",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "ww_respi": {},
            "ww_effort": {},
            "angor_repos": {},
            "oedeme": {}
        },
        "antecedents": {
            "f17.210": {},
            "pneumothorax": {},
            "ap_pneumothorax": {},
            "j44_j42": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "C\u00e9phal\u00e9e en grappe": {
        "condition_name": "C\u00e9phal\u00e9e en grappe",
        "cond-name-fr": "C\u00e9phal\u00e9e en grappe",
        "cond-name-eng": "Cluster headache",
        "icd10-id": "g44.009",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "larmes": {},
            "rhino_clair": {},
            "rds_paralys_gen": {}
        },
        "antecedents": {
            "atcd_cluster": {},
            "f10.129": {},
            "rx_vasodil": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Syndrome de Boerhaave": {
        "condition_name": "Syndrome de Boerhaave",
        "cond-name-fr": "Syndrome de Boerhaave",
        "cond-name-eng": "Boerhaave",
        "icd10-id": "K22.3",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "vo_sg": {},
            "vo_violent": {},
            "nausee": {}
        },
        "antecedents": {
            "f10.129": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Fracture de c\u00f4te spontan\u00e9e": {
        "condition_name": "Fracture de c\u00f4te spontan\u00e9e",
        "cond-name-fr": "Fracture de c\u00f4te spontan\u00e9e",
        "cond-name-eng": "Spontaneous rib fracture",
        "icd10-id": "S22.9",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "ww_respi": {},
            "ww_bouger": {},
            "toux": {},
            "oedeme": {},
            "toux_sev": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "f10.129": {},
            "cancer_m\u00e9ta": {},
            "osteoporose": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "RGO": {
        "condition_name": "RGO",
        "cond-name-fr": "RGO",
        "cond-name-eng": "GERD",
        "icd10-id": "K21",
        "symptoms": {
            "pyrosis": {},
            "toux": {},
            "ww_bouffe": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "ww_dd": {},
            "vo_sg": {},
            "melena": {}
        },
        "antecedents": {
            "e66": {},
            "preg1": {},
            "j45": {},
            "f10.129": {},
            "f17.210": {},
            "hernie_hiatale": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "VIH (Primo-infection)": {
        "condition_name": "VIH (Primo-infection)",
        "cond-name-fr": "VIH (Primo-infection)",
        "cond-name-eng": "HIV (initial infection)",
        "icd10-id": "B20",
        "symptoms": {
            "fievre": {},
            "fatig_ext": {},
            "msk_dlr": {},
            "perte_poids": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "gorge_dlr": {},
            "adp_dlr": {},
            "diarrhee": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "nausee": {},
            "diaph": {}
        },
        "antecedents": {
            "itss_risque": {},
            "drogues_IV": {},
            "atcd_its": {},
            "sex_vih": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "An\u00e9mie": {
        "condition_name": "An\u00e9mie",
        "cond-name-fr": "An\u00e9mie",
        "cond-name-eng": "Anemia",
        "icd10-id": "D64.9",
        "symptoms": {
            "etourdissement": {},
            "fatig_mod": {},
            "fatig_ext": {},
            "dyspn": {},
            "pale": {},
            "faible": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "rectorragie": {},
            "melena": {},
            "m\u00e9norr": {}
        },
        "antecedents": {
            "Mauv_aliment": {},
            "atcd_anem": {},
            "atcd_fam_anem": {},
            "preg1": {},
            "irc": {},
            "v85.0": {},
            "naco": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Pharyngite virale": {
        "condition_name": "Pharyngite virale",
        "cond-name-fr": "Pharyngite virale",
        "cond-name-eng": "Viral pharyngitis",
        "icd10-id": "J02.9",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "rhino_clair": {},
            "fievre": {},
            "toux": {},
            "crach_sg": {}
        },
        "antecedents": {
            "dayc": {},
            "crowd": {},
            "f17.210": {},
            "contact": {},
            "z92.25": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Hernie inguinale": {
        "condition_name": "Hernie inguinale",
        "cond-name-fr": "Hernie inguinale",
        "cond-name-eng": "Inguinal hernia",
        "icd10-id": "K40",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "ballon_abdo": {},
            "toux_sev": {},
            "ww_valsalva": {},
            "obstipation": {}
        },
        "antecedents": {
            "perinatality": {},
            "e66": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Myasth\u00e9nie grave": {
        "condition_name": "Myasth\u00e9nie grave",
        "cond-name-fr": "Myasth\u00e9nie grave",
        "cond-name-eng": "Myasthenia gravis",
        "icd10-id": "G70.0",
        "symptoms": {
            "dysphagie": {},
            "dysarthrie": {},
            "diplopie": {},
            "ptose": {},
            "faiblesse_msmi": {},
            "dyspn": {},
            "fatigabilit\u00e9_msk": {},
            "claud_m\u00e2choire": {},
            "rds_paralys_gen": {}
        },
        "antecedents": {
            "atcdfam_mg": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Coqueluche": {
        "condition_name": "Coqueluche",
        "cond-name-fr": "Coqueluche",
        "cond-name-eng": "Whooping cough",
        "icd10-id": "A37",
        "symptoms": {
            "posttus_emesis": {},
            "toux_sev": {},
            "insp_siffla": {}
        },
        "antecedents": {
            "cont_coq": {},
            "j45": {},
            "e66": {},
            "vaccination": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Anaphylaxie": {
        "condition_name": "Anaphylaxie",
        "cond-name-fr": "Anaphylaxie",
        "cond-name-eng": "Anaphylaxis",
        "icd10-id": "T78.0",
        "symptoms": {
            "contact_allergie": {},
            "faible": {},
            "pdc": {},
            "dyspn": {},
            "wheez": {},
            "stridor": {},
            "oedeme_endroitducorps": {},
            "oedeme": {},
            "diarrhee": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "nausee": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {}
        },
        "antecedents": {
            "z84.89": {},
            "allergie_sev": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 1
    },
    "\u00c9piglottite": {
        "condition_name": "\u00c9piglottite",
        "cond-name-fr": "\u00c9piglottite",
        "cond-name-eng": "Epiglottitis",
        "icd10-id": "J05.1",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "fievre": {},
            "sialorhee": {},
            "bw_bending": {},
            "dysphagie": {},
            "volume_parole": {},
            "dyspn": {},
            "stridor": {}
        },
        "antecedents": {
            "i10": {},
            "e10_e11": {},
            "vaccination": {},
            "f10.129": {},
            "drogues_stimul": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Syndrome de Guillain-Barr\u00e9": {
        "condition_name": "Syndrome de Guillain-Barr\u00e9",
        "cond-name-fr": "Syndrome de Guillain-Barr\u00e9",
        "cond-name-eng": "Guillain-Barr\u00e9 syndrome",
        "icd10-id": "G61.0",
        "symptoms": {
            "faiblesse_msmi": {},
            "dyspn": {},
            "faiblesse faciale": {},
            "paresthesies_bilat": {},
            "footnumb": {},
            "paralysie_visage": {},
            "rds_paralys_gen": {},
            "rds_paresthesie_gen": {}
        },
        "antecedents": {
            "B34.9": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Laryngite aigue": {
        "condition_name": "Laryngite aigue",
        "cond-name-fr": "Laryngite aigue",
        "cond-name-eng": "Acute laryngitis",
        "icd10-id": "J04.0",
        "symptoms": {
            "volume_parole": {},
            "fievre": {},
            "toux": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {}
        },
        "antecedents": {
            "j06.9": {},
            "crowd": {},
            "dayc": {},
            "f17.210": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Laryngo-trach\u00e9o-bronchite (Croup)": {
        "condition_name": "Laryngo-trach\u00e9o-bronchite (Croup)",
        "cond-name-fr": "Laryngo-trach\u00e9o-bronchite (Croup)",
        "cond-name-eng": "Croup",
        "icd10-id": "J05.0",
        "symptoms": {
            "stridor": {},
            "fievre": {},
            "rhino_clair": {},
            "toux_Aboy": {},
            "dyspn": {},
            "ww_nuit": {},
            "sialorhee": {}
        },
        "antecedents": {
            "J05.0": {},
            "vaccination": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "TSVP": {
        "condition_name": "TSVP",
        "cond-name-fr": "TSVP",
        "cond-name-eng": "PSVT",
        "icd10-id": "I47.1",
        "symptoms": {
            "palpit": {},
            "etourdissement": {},
            "dyspn": {},
            "faible": {},
            "anxiete_s": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {}
        },
        "antecedents": {
            "drogues_stimul": {},
            "drink_energie": {},
            "cafe": {},
            "wakeup": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Fibrillation auriculaire/Flutter auriculaire": {
        "condition_name": "Fibrillation auriculaire/Flutter auriculaire",
        "cond-name-fr": "Fibrillation auriculaire/Flutter auriculaire",
        "cond-name-eng": "Atrial fibrillation",
        "icd10-id": "I48.91",
        "symptoms": {
            "palpit": {},
            "dyspn": {},
            "etourdissement": {},
            "ww_effort": {},
            "pls_irreg": {}
        },
        "antecedents": {
            "malf_cardiaque": {},
            "ap_hypert4": {},
            "i10": {},
            "i25.1": {},
            "e10_e11": {},
            "bode": {},
            "e66": {},
            "ap_valve": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Bronchiectasies": {
        "condition_name": "Bronchiectasies",
        "cond-name-fr": "Bronchiectasies",
        "cond-name-eng": "Bronchiectasis",
        "icd10-id": "J47",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "expecto": {},
            "crach_sg": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "ap_asian": {},
            "ap_fk": {},
            "j17_j18": {},
            "crohn_cu": {},
            "ap_par": {},
            "z92.25": {},
            "j45": {},
            "j44_j42": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Rhinite allergique": {
        "condition_name": "Rhinite allergique",
        "cond-name-fr": "Rhinite allergique",
        "cond-name-eng": "Allergic sinusitis",
        "icd10-id": "J30",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "rhino_clair": {},
            "prurit_occ": {},
            "prurit_nasal": {}
        },
        "antecedents": {
            "z84.89": {},
            "urban1": {},
            "fam_atopie": {},
            "fam_j45": {},
            "j45": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Chagas": {
        "condition_name": "Chagas",
        "cond-name-fr": "Chagas",
        "cond-name-eng": "Chagas",
        "icd10-id": "B57",
        "symptoms": {
            "fievre": {},
            "rds_deg": {},
            "rds_anorexie": {},
            "nausee": {},
            "diarrhee": {},
            "adp_dlr": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "oedeme_endroitducorps": {},
            "oedeme": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Scombro\u00efde": {
        "condition_name": "Scombro\u00efde",
        "cond-name-fr": "Scombro\u00efde",
        "cond-name-eng": "Scombroid food poisoning",
        "icd10-id": "T61.1",
        "symptoms": {
            "faible": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "diarrhee": {},
            "nausee": {},
            "dyspn": {},
            "flushing": {},
            "wheez": {},
            "palpit": {}
        },
        "antecedents": {
            "scombroide": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Myocardite": {
        "condition_name": "Myocardite",
        "cond-name-fr": "Myocardite",
        "cond-name-eng": "Myocarditis",
        "icd10-id": "I51.4",
        "symptoms": {
            "rds_deg": {},
            "palpit": {},
            "dyspn": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "irritable": {},
            "dysp_effort": {},
            "ww_dd": {},
            "ww_effort": {}
        },
        "antecedents": {
            "B34.9": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Laryngospasme": {
        "condition_name": "Laryngospasme",
        "cond-name-fr": "Laryngospasme",
        "cond-name-eng": "Larygospasm",
        "icd10-id": "J38.5",
        "symptoms": {
            "stridor": {}
        },
        "antecedents": {
            "j45": {},
            "j06.9": {},
            "f17.210": {},
            "z77.22": {},
            "k21": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 1
    },
    "R\u00e9action dystonique a\u00efgue": {
        "condition_name": "R\u00e9action dystonique a\u00efgue",
        "cond-name-fr": "R\u00e9action dystonique a\u00efgue",
        "cond-name-eng": "Acute dystonic reactions",
        "icd10-id": "G24.02",
        "symptoms": {
            "laryngospasme": {},
            "spasmes_msk": {},
            "trismus": {},
            "spasme_trapeze": {},
            "protu_langue": {},
            "dyspn": {},
            "ptose": {},
            "regard_d\u00e9vi\u00e9": {}
        },
        "antecedents": {
            "drogues_stimul": {},
            "antipsy_r\u00e9cent": {},
            "nau_psy_recent": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Oed\u00e8me localis\u00e9 ou g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 sans atteinte pulmonaire associ\u00e9e": {
        "condition_name": "Oed\u00e8me localis\u00e9 ou g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 sans atteinte pulmonaire associ\u00e9e",
        "cond-name-fr": "Oed\u00e8me localis\u00e9 ou g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 sans atteinte pulmonaire associ\u00e9e",
        "cond-name-eng": "Localized edema",
        "icd10-id": "R60.0",
        "symptoms": {
            "dyspn": {},
            "oedeme_endroitducorps": {},
            "oedeme": {},
            "ww_dd": {},
            "dyspn_noct": {},
            "gain_poids": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {}
        },
        "antecedents": {
            "lymphoed\u00e8me": {},
            "patho_endo": {},
            "i80": {},
            "norvasc": {},
            "cortico": {},
            "synd_nephro": {},
            "k74": {},
            "i50": {},
            "ap_valve": {},
            "sahs": {},
            "ains": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 (LED)": {
        "condition_name": "Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 (LED)",
        "cond-name-fr": "Lupus \u00e9ryth\u00e9mateux diss\u00e9min\u00e9 (LED)",
        "cond-name-eng": "SLE",
        "icd10-id": "M34",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "dyspn": {},
            "ulc\u00e8res_bouche": {},
            "fatig_mod": {},
            "oedeme": {}
        },
        "antecedents": {
            "f17.210": {},
            "menarche_hat": {},
            "allait_prol": {},
            "I30": {},
            "hta": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Tuberculose": {
        "condition_name": "Tuberculose",
        "cond-name-fr": "Tuberculose",
        "cond-name-eng": "Tuberculosis",
        "icd10-id": "a15",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "crach_sg": {},
            "dyspn": {},
            "fievre": {},
            "perte_poids": {}
        },
        "antecedents": {
            "f10.129": {},
            "drogues_IV": {},
            "HIV": {},
            "cortico": {},
            "e10_e11": {},
            "v85.0": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Angine instable": {
        "condition_name": "Angine instable",
        "cond-name-fr": "Angine instable",
        "cond-name-eng": "Unstable angina",
        "icd10-id": "I20.0",
        "symptoms": {
            "ww_effort": {},
            "angor_accelere": {},
            "angor_repos": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "fatig_mod": {},
            "nausee": {},
            "diaph": {}
        },
        "antecedents": {
            "e10_e11": {},
            "i10": {},
            "f17.210": {},
            "e66": {},
            "e78.5": {},
            "f10.129": {},
            "move": {},
            "z82.49": {},
            "i25.1": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Angine stable": {
        "condition_name": "Angine stable",
        "cond-name-fr": "Angine stable",
        "cond-name-eng": "Stable angina",
        "icd10-id": "I20.9",
        "symptoms": {
            "ww_effort": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "fatig_mod": {}
        },
        "antecedents": {
            "i25.1": {},
            "e10_e11": {},
            "i10": {},
            "f17.210": {},
            "e66": {},
            "e78.5": {},
            "f10.129": {},
            "move": {},
            "z82.49": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "Ebola": {
        "condition_name": "Ebola",
        "cond-name-fr": "Ebola",
        "cond-name-eng": "Ebola",
        "icd10-id": "a98.4",
        "symptoms": {
            "rds_sg": {},
            "fievre": {},
            "nausee": {},
            "diarrhee": {},
            "confusion": {},
            "toux": {},
            "msk_dlr": {},
            "fatig_mod": {},
            "dyspn": {},
            "gorge_dlr": {}
        },
        "antecedents": {
            "contact": {},
            "trav1": {},
            "ebolacase": {}
        },
        "severity": 1
    },
    "Otite moyenne aigue (OMA)": {
        "condition_name": "Otite moyenne aigue (OMA)",
        "cond-name-fr": "Otite moyenne aigue (OMA)",
        "cond-name-eng": "Acute otitis media",
        "icd10-id": "H66.90",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "fievre": {},
            "rhino_clair": {},
            "toux": {},
            "irritable": {}
        },
        "antecedents": {
            "H6690": {},
            "vaccination": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Attaque de panique": {
        "condition_name": "Attaque de panique",
        "cond-name-fr": "Attaque de panique",
        "cond-name-eng": "Panic attack",
        "icd10-id": "f41",
        "symptoms": {
            "palpit": {},
            "etouff": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "anxiete_s": {},
            "rds_paresthesie_gen": {},
            "diaph": {},
            "dyspn": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "nausee": {},
            "faible": {},
            "psy_depers": {},
            "paresthesies_bilat": {},
            "impression_mort": {}
        },
        "antecedents": {
            "f41.9": {},
            "f32": {},
            "f10.129": {},
            "atcdpsyfam": {},
            "s09.90": {},
            "j45": {},
            "histfammigraine": {},
            "m79.7": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 5
    },
    "Asthme exacerb\u00e9 ou bronchospasme": {
        "condition_name": "Asthme exacerb\u00e9 ou bronchospasme",
        "cond-name-fr": "Asthme exacerb\u00e9 ou bronchospasme",
        "cond-name-eng": "Bronchospasm / acute asthma exacerbation",
        "icd10-id": "J45",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "dyspn": {},
            "wheez": {}
        },
        "antecedents": {
            "j06.9": {},
            "urban1": {},
            "fam_j45": {},
            "z77.22": {},
            "j45": {},
            "hosptisasm": {},
            "criseasthm": {},
            "z84.89": {},
            "j32": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Bronchite": {
        "condition_name": "Bronchite",
        "cond-name-fr": "Bronchite",
        "cond-name-eng": "Bronchitis",
        "icd10-id": "j40",
        "symptoms": {
            "ww_nuit": {},
            "toux": {},
            "gorge_dlr": {},
            "rhino_clair": {},
            "expecto": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "wheez": {},
            "fievre": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "vaccination": {},
            "f17.210": {},
            "j44_j42": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Exacerbation aigue de MPOC et/ou surinfection associ\u00e9e": {
        "condition_name": "Exacerbation aigue de MPOC et/ou surinfection associ\u00e9e",
        "cond-name-fr": "Exacerbation aigue de MPOC et/ou surinfection associ\u00e9e",
        "cond-name-eng": "Acute COPD exacerbation / infection",
        "icd10-id": "j44.1",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "wheez": {},
            "expecto": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "k21": {},
            "f17.210": {},
            "j44_j42": {},
            "eampoc1": {},
            "tagri": {},
            "tmine": {},
            "tconst": {},
            "bode": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Embolie pulmonaire": {
        "condition_name": "Embolie pulmonaire",
        "cond-name-fr": "Embolie pulmonaire",
        "cond-name-eng": "Pulmonary embolism",
        "icd10-id": "i26",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "oedeme_endroitducorps": {},
            "oedeme": {},
            "pdc": {},
            "crach_sg": {},
            "ww_respi": {},
            "dyspn": {}
        },
        "antecedents": {
            "c00-d48": {},
            "i80": {},
            "surg1": {},
            "immob1": {},
            "trav1": {},
            "horm1": {}
        },
        "severity": 2
    },
    "IVRS ou vir\u00e9mie": {
        "condition_name": "IVRS ou vir\u00e9mie",
        "cond-name-fr": "IVRS ou vir\u00e9mie",
        "cond-name-eng": "URTI",
        "icd10-id": "j06.9",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "toux": {},
            "diaph": {},
            "rhino_clair": {},
            "gorge_dlr": {},
            "msk_dlr": {},
            "fievre": {},
            "expecto": {}
        },
        "antecedents": {
            "crowd": {},
            "z77.22": {},
            "dayc": {},
            "contact": {},
            "f17.210": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 5
    },
    "Possible influenza ou syndrome vir\u00e9mique typique": {
        "condition_name": "Possible influenza ou syndrome vir\u00e9mique typique",
        "cond-name-fr": "Possible influenza ou syndrome vir\u00e9mique typique",
        "cond-name-eng": "Influenza",
        "icd10-id": "j11.1",
        "symptoms": {
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "perte_appet": {},
            "friss": {},
            "fievre": {},
            "diaph": {},
            "toux": {},
            "fatig_ext": {},
            "rhino_clair": {},
            "gorge_dlr": {},
            "msk_dlr": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {}
        },
        "antecedents": {
            "f17.210": {},
            "z92.25": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Pneumonie": {
        "condition_name": "Pneumonie",
        "cond-name-fr": "Pneumonie",
        "cond-name-eng": "Pneumonia",
        "icd10-id": "j17, j18",
        "symptoms": {
            "ww_respi": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "crach_sg": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "rds_deg": {},
            "perte_appet": {},
            "ww_nuit": {},
            "fievre": {},
            "expecto": {},
            "toux": {},
            "dyspn": {},
            "friss": {},
            "msk_dlr": {},
            "rhino_clair": {}
        },
        "antecedents": {
            "vaccination": {},
            "surg1": {},
            "j44_j42": {},
            "j45": {},
            "i50": {},
            "i60-i69": {},
            "g20": {},
            "f17.210": {},
            "f10.129": {},
            "v85.0": {},
            "j17_j18": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Rhinosinusite aigue": {
        "condition_name": "Rhinosinusite aigue",
        "cond-name-fr": "Rhinosinusite aigue",
        "cond-name-eng": "Acute rhinosinusitis",
        "icd10-id": "j01",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "rhino_pur": {},
            "toux": {},
            "hyponos": {},
            "fievre": {},
            "rhino_clair": {}
        },
        "antecedents": {
            "vaccination": {},
            "j34.2": {},
            "f17.210": {},
            "k21": {},
            "j17_j18": {},
            "z84.89": {},
            "j45": {},
            "j33": {},
            "j06.9": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "Rhinosinusite chronique": {
        "condition_name": "Rhinosinusite chronique",
        "cond-name-fr": "Rhinosinusite chronique",
        "cond-name-eng": "Chronic rhinosinusitis",
        "icd10-id": "j32",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "rhino_pur": {},
            "toux": {},
            "hyponos": {},
            "rhino_clair": {}
        },
        "antecedents": {
            "j06.9": {},
            "j34.2": {},
            "f17.210": {},
            "k21": {},
            "j17_j18": {},
            "z84.89": {},
            "j45": {},
            "j33": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 5
    },
    "Bronchiolite": {
        "condition_name": "Bronchiolite",
        "cond-name-fr": "Bronchiolite",
        "cond-name-eng": "Bronchiolitis",
        "icd10-id": "j21",
        "symptoms": {
            "toux": {},
            "dyspn": {},
            "boire_ped": {},
            "rhino_clair": {},
            "fievre": {},
            "wheez": {},
            "apnee": {}
        },
        "antecedents": {
            "vaccination": {},
            "momasthma": {},
            "crowd": {},
            "suburb": {},
            "rural": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "n\u00e9oplasie pulmonaire": {
        "condition_name": "n\u00e9oplasie pulmonaire",
        "cond-name-fr": "n\u00e9oplasie pulmonaire",
        "cond-name-eng": "Pulmonary neoplasm",
        "icd10-id": "c34",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "crach_sg": {},
            "perte_poids": {},
            "perte_appet": {},
            "dyspn": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "fatig_mod": {},
            "toux": {}
        },
        "antecedents": {
            "smokingpast": {},
            "f17.210": {},
            "z80.1": {},
            "z77.22": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "Possible NSTEMI / STEMI": {
        "condition_name": "Possible NSTEMI / STEMI",
        "cond-name-fr": "Possible NSTEMI / STEMI",
        "cond-name-eng": "Possible NSTEMI / STEMI",
        "icd10-id": "I21",
        "symptoms": {
            "perte_appet": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "fatig_mod": {},
            "nausee": {},
            "diaph": {}
        },
        "antecedents": {
            "i25.1": {},
            "i73.9": {},
            "smokingpast": {},
            "f17.210": {},
            "i10": {},
            "e10_e11": {},
            "e78.5": {},
            "HIV": {},
            "e66": {},
            "z82.49": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 1
    },
    "Sarco\u00efdose": {
        "condition_name": "Sarco\u00efdose",
        "cond-name-fr": "Sarco\u00efdose",
        "cond-name-eng": "Sarcoidosis",
        "icd10-id": "d86",
        "symptoms": {
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "erytheme_occ": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "convulsion": {},
            "adp_dlr": {},
            "dyspn": {},
            "pertes_vag": {}
        },
        "antecedents": {
            "e66": {},
            "tagri": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    },
    "N\u00e9oplasie du pancr\u00e9as": {
        "condition_name": "N\u00e9oplasie du pancr\u00e9as",
        "cond-name-fr": "N\u00e9oplasie du pancr\u00e9as",
        "cond-name-eng": "Pancreatic neoplasm",
        "icd10-id": "c25",
        "symptoms": {
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "lesions_peau_endroitducorps": {},
            "lesions_peau": {},
            "lesions_peau_couleur": {},
            "lesions_peau_intens": {},
            "lesions_peau_elevee": {},
            "lesions_peau_prurit": {},
            "lesions_peau_plusqu1cm": {},
            "lesions_peau_desquame": {},
            "diarrhee": {},
            "fatig_mod": {},
            "toux": {},
            "selles_pale": {},
            "nausee": {},
            "perte_poids": {}
        },
        "antecedents": {
            "e10_e11": {},
            "f17.210": {},
            "e66": {},
            "z80.0": {},
            "K86.1": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 3
    },
    "OAP/Surcharge pulmonaire": {
        "condition_name": "OAP/Surcharge pulmonaire",
        "cond-name-fr": "OAP/Surcharge pulmonaire",
        "cond-name-eng": "Acute pulmonary edema",
        "icd10-id": "J81.0",
        "symptoms": {
            "ww_effort": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "oedeme_endroitducorps": {},
            "oedeme": {},
            "rds_deg": {},
            "diaph": {},
            "dyspn": {},
            "dyspn_noct": {},
            "ww_dd": {}
        },
        "antecedents": {
            "i25.1": {},
            "i50": {},
            "J81": {},
            "i10": {},
            "Z99.2": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 1
    },
    "P\u00e9ricardite": {
        "condition_name": "P\u00e9ricardite",
        "cond-name-fr": "P\u00e9ricardite",
        "cond-name-eng": "Pericarditis",
        "icd10-id": "I30",
        "symptoms": {
            "ww_respi": {},
            "ww_dd": {},
            "douleurxx_endroitducorps": {},
            "douleurxx": {},
            "douleurxx_irrad": {},
            "douleurxx_carac": {},
            "douleurxx_soudain": {},
            "douleurxx_intens": {},
            "douleurxx_precis": {},
            "dyspn": {},
            "palpit": {}
        },
        "antecedents": {
            "B34.9": {},
            "I30": {},
            "trav1": {}
        },
        "severity": 4
    }
}